突發: 美國總統侵侵發出行政指令12851。這項行政指令是要在經濟上全面封殺與伊朗交易的國家，劍指中共和香港。

From楊衛隆： 土共，五毛終於等到！
2019年8月1日，美國總統侵侵發出行政指令12851。這項行政指令是要在經濟上全面封殺與伊朗交易的國家，劍指中共和香港。美國財政部可以全權決定將中國和香港排除於美國金融系統之外。對中共來說，中國經濟會與美國完全隔絕，無法取得美國金融機構貸款，企債很快爆煲。

對於香港，只要實施針對香港的制裁，香港立即失去國際金融中心地位。侵侵剛說過香港是中國一部份，香港的暴動由中國處理。同一時間，侵侵出殺手鐧，來個中共港共玉石俱焚。

行政指令12851內容如下:

(i) 根據國際財經機構法(22 U.S.C. 262d) 第701條，阻止國際金融機構向該國家提供任何貸款或者金融或者技術支援; 及

oppose, in accordance with section 701 of the International Financial Institutions Act (22 U.S.C. 262d), the extension of any loan or financial or technical assistance to that country by international financial institutions; and

(ii) 禁止任何美國的銀行向該國家政府提供任何貸款或者任何信貸，除了購買食物或者其他農產品的貸款或者信貸。 prohibit any United States bank from making any loan or providing any credit to the government of that country, except for loans or credits for the purpose of purchasing food or other agricultural commodities or products. (b) 在本條的(a)(ii)次條目中的禁止適用於那些在本命令發出日期前已經定立的合約或者發出的執照或者許可證，除了根據法律、條例、命令、指令或者根據本命令發出的執照的有效範圍，及 The prohibition in subsection (a)(ii) of this section applies except to the extent provided by statutes, or in regulations, orders, directives, or licenses that may be issued pursuant to this order, and notwithstanding any contract entered into or any license or permit granted prior to the date of this order.

第2條(a) 阻止任何逃避，有意圖逃避，構成違反，或者意圖違反禁令本命令1(a)(ii)規定的禁止的交易。 Any transaction that evades or avoids, has the purpose of evading or avoiding, causes a violation of, or attempts to violate the prohibition set forth in section 1(a)(ii) of this order is prohibited. (b) 禁止任何違反本命令1(a)(ii)規定的陰謀。

Any conspiracy formed to violate the prohibition set forth in section 1(a)(ii) of this order is prohibited.

第3條 修改1993年6月11日發出的行政指令12851號第1條次條目 (b) (反擴散制裁的行政工作，中東限武及相關國會報告責任)，在第3段後加入以下新的第4段:

Sec. 3. Subsection (b) of section 1 of Executive Order 12851 of June 11, 1993 (Administration of Proliferation Sanctions, Middle East Arms Control, and Related Congressional Reporting Responsibilities), is amended by adding the following new paragraph 4 after paragraph 3:

(4) 第307條(b)(2)(A)-(B)加諸我身上的阻止芋些多邊發展銀行協助及禁止某些銀行貸款的政府機構及責任，根據第307條(b)(1)規定由國務卿決定，現在交給財政部長。

“(4) The authorities and duties vested in me to oppose certain multilateral development bank assistance and to prohibit certain bank loans as provided in section 307(b)(2)(A)-(B), pursuant to a determination made by the Secretary of State under section 307(b)(1), are delegated to the Secretary of the Treasury.”

推

支爆港爆

香港崩潰？

港爆了

其實post出左

(突發) Trump劍指中共和香港，頒發行政命令在經濟上封殺與伊朗交易的國家

再推

雖然 係01 新聞
但 歐盟 最近同伊朗 係另立系統玩
會唔會 玩鳩 歐盟咋
唔好咁開心住WO

嚟啦 我準備好啦 同支共一齊死